表白衰咗 仲有無機會

做唔到情侶又做唔翻朋友

為乜做到自已咁肉酸姐巴打，冇咪等下個囉

愛佢就繼續搵佢 佢唔理 都搵 搵到自己灰你就唔會再搵

冇 由你表白個刻已經注定失敗

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

原文網址：

預咗㗎啦，有啲人永遠不屬於你的

玩完

可能係唔甘心

兒家明啦

低能先會同人表白

表白=自殺

表你老母白咩？

咁應該係咩？

表白係確立關係用
唔係建立關係用

無

巴打你唔好咁癡線啦

mola mola

不可一 不可再

好睇點樣衰法

應該都係係例排嘅原因-當你好朋友

笑到肚痛
高質回覆

無啊 得閒照多d鏡啦

有
真係有
但我可以講，唔對等既愛情最後都只係爛尾收場
利申：

點先算表白好時機

一句話有兩個意思， 厲害

我追咗我未婚妻六年，被拒絕無數次，中間佢都有拍拖，真到兩年前佢終於應承我，之後我哋拍咗兩年多啲，上月求婚成功，plan緊下年中結婚

P.S. 不過等待真係要好大決心，尤其佢同其他人拍緊嘅時候

得罪講句
佢只係想搵個可以安穩生活嘅人

用連登仔嘅講法：你幫佢埋單咋

朋友又做唔翻 又做唔情侶
就再搏一搏 問佢幾錢 可能屌到佢

追個比人屌到臭哂既閪番來 仲要使咁多錢搞結婚 真係要好大決心

你未婚妻晚晚比人掉係床狠狠地抽插 中出完再幫個ex含番乾淨既時候 你仲係wtsapp度等梗女神回覆.. 你諗你啦 巴打

無得唔甘心，你柒左就係柒左，無謂搞到咁

其實唔難

朋友

開始接受緊事實

加油

樣就實衰!連登唔會有靚仔

人類總是重複犯同樣的錯
衰左就睇開啲啦 唔好咁focus佢既野
慢慢抽離

冇

俾女朋友拒絕過兩次
第三次就成功
頭一次其實係自己心急 唔係好熟 都去表白
第二次就唔係好記得 係電話講既 無誠意
第三次佢真係感覺到我有誠意又真係對佢好 就掂左

情況有啲唔同

咁熟都表白
我就唔會喇

搵你埋單

忍住唔好阿

千其唔好 後悔死

坐監都唔敢 仲話愛佢

明知人地當自己朋友
好怕有一日忍唔住講左出黎就

表白成功都冇用
12日後比人飛左

之後叫我比啲時間佢

通常都係架啦
太熟, 已經知道晒大家有咩唔夾
其他野幾夾都好啦
知道有致命嘅野唔夾
就已經唔洗一齊
起碼我係咁諗
或者應該話我太挑剔